Questão 1
- Pergunta: Qual o motivo que Greg aceita em escrever o diário?
- Resposta: Imagina que vai ser rico e famoso.
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 2
- Pergunta: Havia na escola um pedaço de queijo muito velho. Em qual lugar da escola ficava esse queijo?
- Resposta: Quadra
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 3
- Pergunta: Greg e seus colegas foram divididos...posto no grupo avançado, porque:
- Resposta: Os livros deveriam ser mais difíceis e demorados para ler.
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 4
- Pergunta: O que mais incomoda o personagem Greg em relação ao seu irmão?
- Resposta: Quando ele chama Greg de “Mamão”, sendo o termo correto “irmão”;
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 5
- Pergunta: Qual o tipo de música que o pai do Greg não gosta?
- Resposta: Heavy metal
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 6
- Pergunta: Complete as lacunas: “Sempre que o papai fala “amigo” dess...não entendi que estava sendo _________”.
- Resposta: encrencado - sarcástico
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 7
- Pergunta: Segundo o anúncio que Greg e Rowley criaram...atrativo principal?
- Resposta: Morcego gigante
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 8
- Pergunta: No Dia das Bruxas, mamãe preparou uma...pegadinha, pois na hora de sair, ela me pediu para:
- Resposta: 
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 9
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 10
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 11
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 12
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 13
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 14
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 15
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 16
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 17
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 18
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 19
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 20
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 21
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 22
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 23
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 24
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 25
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 26
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 27
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 28
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 29
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 30
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 31
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 32
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 33
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 34
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 34
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 35
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 36
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 37
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 38
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 39
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Questão 40
- Pergunta:
- Resposta:
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
